{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_084524",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 울산약사DT점"
    },
    "text": "駐車場は、売り場前面に位置しており、駐車可能な台数は8台です。駐車は条件つきで無料で提供され、一万ウォン以上を決済時1時間、駐車が可能です。売場は月曜日から日曜日まで毎日07:00から22:00まで運営しています。駐車場は北部循環道路の薬剤師高等学校の向かい側に位置しています。売り場では多様な飲み物をご提供しており、カフェアメリカーノは4,500ウォン、カフェラテは5,000ウォン、スターバックスドルチェラテは5,900ウォンなどで販売されています。また、コールド・ブリュー、グレープフルーツハニーブラックティー、マンゴー、バナナブレンデッド、エスプレッソフラペチーノ、ジャバチップフラペチーノなど多様な飲料も楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は売り場前面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数はいくつありますか？",
            "answer": "駐車可能な台数は8台です。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は条件つきで無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車の条件は何ですか？",
            "answer": "一万ウォン以上を決済時1時間、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "売店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "売店は月曜日から日曜日まで毎日07:00から22:00まで運営しています。"
        },
        {
            "question": "売店で提供されている飲み物は何種類ありますか？",
            "answer": "売店では多様な飲み物をご提供しており、カフェアメリカーノ、カフェラテ、スターバックスドルチェラテなどが販売されています。"
        },
        {
            "question": "カフェアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェアメリカーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "その他の飲み物は何種類ありますか？",
            "answer": "コールド・ブリュー、グレープフルーツハニーブラックティー、マンゴー、バナナブレンデッド、エスプレッソフラペチーノ、ジャバチップフラペチーノなど多様な飲料も楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこに位置していますか？",
            "answer": "駐車場は北部循環道路の薬剤師高等学校の向かい側に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 396
    }
}